[
    {
        "randomId": 677
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    }
]